一人一個過街老鼠但不得不承認有才華嘅藝人

王祖藍

雖然話佢又奶共又成日扮女人

但佢之前做配音其實幾ok,同埋佢舞台上唔嘩眾取寵嘅扮野係好睇嘅

黃祖藍都算過街老鼠

你都係想我講tommy仔啫。。

我最愛嘅tommy
希望大家欣賞下佢好嘅一面

g.e.m.

坤哥

你盲撚左，望我唔到呀？

成龍

張繼聰

佢邊係過街老鼠呀
形象正面幾乎個個都鍾意佢咁滯

啊輝
大家都誤會咗佢

坤哥
唔知點解個個都針對佢

泰神

蝦頭

洪天明

愛一天 終止戀愛 幾好聽
同埋唱功都好好

漿

龜頭bob

sor 睇唔到有才華個句

周杰倫

淘大宇?

鄧紫棋
傅穎

中國人羅志祥

Gem..

伍公子

都係想我答周永恆姐

Ching太耐冇上網

奶共狗譚詠麟

笑波子

創作人係香港就比人當廢柴
淨係識幕前既垃圾港豬
冇佢填詞作曲你撚有咁多歌聽

冇文化真可怕

唔小心負皮
ching ho ball

林敏聰

補圖

蘇永康？

大家好~~~我係~~~啊~~~輝ou~~~

咪係
係舊登日日俾人笑謝生
過到黎抄登上撚左神台

個個班友仔淨係針對紅唔紅 同 收入，但無諗下香港嘅病態觀眾，永遠睇到嘅只係畫面，依家就大大巴車落恥笑過佢嘅人

$1joe

講真張繼聰又無做過咩衰野柒野，當年係唔夠佢老婆紅所以先比人笑，又唔會有人話憎佢，最多係口痕友人笑佢又笑埋一份啫，稱唔上過街老鼠啩！

周杰倫都過街老鼠你傻咗？

維維

有才華通常都好難變過街老鼠
變成過街老鼠一定係衰左啲咩事
陳冠希

咁佢而家撈得掂係咁架啦 佢係有料紅而家先叫冇比人笑
的士陳以前都比人笑柒架 雖然佢而家係大陸紅透半邊天
但佢係冇料果隻 咪又係繼續比香港人笑

邊撚度紅呀？邊撚度有料？

才華？

的士陳

成龍,
係香港, 個形象臭到仆街,
係香港以外地區, 形象180度改變

佢只係前者 但才華係唔係柒果方面

Can't agger more
利申前忠實fans

真漁民係會支持到今時今日

我有冇睇撚錯唱功好好？

張柏芝

李思捷
扮四大天王好撚勁
其他就不敢恭維

老實講
套英倫對決幾好睇
佢做得唔差

攝影才華

才華黎講 做舞台應該係唔錯既

但係電視見到佢就想嘔 格格不入 淨係識鳩叫乜都誇張同個泰巨一撚樣

羅志祥

吳浩康

好似卵伯咁，後生果時唱歌真係無得頂，就算而家我都幾唔鐘意佢，都覺得佢唱歌真係好聽

曾志偉算唔算？

歌好，但唱功就...

呢個post都有好多過街老鼠

張如城

羅力威

睇得出真係演技
唔是做緊自己

當然，做緊自己點會對個女咁着緊

周永恆

江華